依家啲補習名師堅有料

屌你老母做乜撚野

???
樓主係咪補YY補足三年D柒頭
放榜1咗嗰D
想係度唱衰YY 哥哥?

sor9原來張me will carry you圖無upload到，返屋企搞